注意!! 共識!! 以後大家出黎麻煩要有「3個準備」

和理非定勇都要注意

1. 帶野
帶乜野自己諗, 唔好得個人淨係唱歌, 你知前線要乜野

2. 搵D 野做唔好齋企
做乜野自己諗或到時討論, 如果有人齋企, 麻煩搵人D 邀請佢一齊做野

3. 捉到鬼 / 藍C / 撕紙狗 / 影大頭狗, 一律當狗論
唔好再講私了, 而係「還X」, X 係乜麻煩大家睇新聞手足失去左D咩
還X 時, 所有左膠同記一律唔可以接近, 保護手足

「一齊爬山, 一齊努力」

1/10

幫推呀唔好正評算

2/10

唔好用「三個準備」呢啲支那字啦，係「準備三樣嘢」

是但啦手快下次先改
總之大家有共識

標題累事，共產中文

咁你幫手開另一個內容一樣?

開左新PO 喇幫推

注意!! 共識!! 以後大家出黎麻煩要有「準備3樣嘢」

推